是日海鮮餐

識游水你都噹係海鮮？

好多肉 我想嘔！